kill la kill 大家點評價

我覺得好鬼正
無悶場
又唔洗用腦

bgm

マコ萌

i love her

淨係聽過歌 未睇過

虛張聲勢

Don't lose your waayyyyy

同天元一樣，打壓你個係為你好，大家和解打終極 boss，睇頭幾集已估到，幾無癮。

故事的確冇咩特別
搞下笑睇下冇妨

女二老母出場個首bgm

仲有就係 頭段其實好趕客

darling先係trigger既神作

爽快片要做嘅嘢都做足曬咁濟

有集唔知打哂四天王嗰陣係咁玩個bgm
dont lose your way 幾秒咁

就係咁唔洗用腦先正